明天好多地方搵人

愛國團體又話出2千 , 1千 , 1千2 , 6佰 ., 5佰
海鮮價 。
咁有冇人知明天有冇反政府遊行請臨記?